<resources>
    <string name="app_name">Кинотеатр октябрь</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="current_task">О фильме</string>
    <string name="done_task">Трейлер</string>
    <string name="life">Выживший</string>
    <string name="sex">О фильме</string>
    <string name="life_info">\n Охотник Хью Гласс серьезно ранен на неизведанных просторах американского Дикого Запада. Товарищ Хью по отряду покорителей новых земель Джон Фицжеральд предательски оставляет его умирать в одиночестве. Теперь у Гласса осталось только одно оружие — его сила воли. Он готов бросить вызов первобытной природе, суровой зиме и враждебным племенам индейцев, только чтобы выжить и отомстить Фицжеральду.</string>
    <string name="info_Wave">\n Первая волна оставила за собой мглу. От второй успели убежать только самые везучие. Но едва ли можно назвать везучими тех, кто уцелел после третьей. А четвертая волна стерла все человеческие законы, взамен же установила свой, один-единственный: хочешь жить — не верь никому. И вот уже накатывает пятая волна…</string>
    <string name="info_chip">\n Когда Бурундуки видят, что Дэйв берет с собой коробочку с кольцом в поездку в Майами, они отчаянно пытаются помешать ему сделать предложение его девушке — из опасения, что мачеха и сводный брат внесут перемены в их семейную идиллию. Но после того, как их помещают в черный список за хулиганское поведение в самолете, Элвин, Саймон, Теодор и их будущий брат Майлз отправляются в самое важное путешествие в их жизни через всю страну, чтобы успеть помешать помолвке.</string>
    <string name="info_ded"> \n Джейсон, покладистый правильный парень, накануне свадьбы вляпывается в увеселительную поездку к морю со своим дедом, отставным генералом с легким нравом, бурной фантазией и вполне определенными потребностями… И, похоже, дедские каникулы изменят жизнь Джейсона навсегда!</string>
    <string name="info_free">\n Никита и Афина — идеальная пара… Как палочки Твикс. Как Бред Питт и Анджелина Джоли. Но… только по мнению Никиты. Внезапно Афина сообщает, что уходит от него. Причем — к 40-летнему стоматологу. Никита не согласен с таким поворотом судьбы и обещает Афине, что вернет ее за неделю. Что готов сделать отчаянный стэндапер, чтобы вернуть свою любовь? </string>
    <string name="info_ivan">\n Царь Тридевятого царства, в честь своего 150-летия решил, что с него хватит — пора на заслуженный отдых. «Я устал. Я ухожу», — заявил самодержец и с удочкой и ведёрком удалился в деревенскую глушь. А оберегать государство остались Иван с Серым Волком. Вот только Василиса, жена Ивана, заявила, что свадебного путешествия у неё не было, заграницу она не видела, «постить» в инстаграм решительно нечего и вообще.  </string>
    <string name="action_info">О кинотеатре</string>








</resources>


